[猜一人] 歸縮半年 套戲就上 先出黎高調拎光環谷票房

仲講到好委屈 香港人欠左你啊

一個以諷刺時弊既人 龜縮半年

拍完套戲 仆街啦人地話我藍片唔睇添

出番黎扮受害者 講兩句光環上身

無成本 點解唔做?

今鋪票房fatfat~又唔洗得罪中共

你班6千幾人被捕既就俾人當condom 爽~

就係你呢種人做成「鬥黃」既心態

搵食啫 犯法呀 我想架？

如果佢一早出聲咁仲點喺深圳拍戲？

相比佢有戲先出黎深情告白，咁之前個警察收工時間去做FA，希望得到自我救贖，係唔係更值得敬重？希望一視同仁，個警察都係冒住失去份工危險去咁做（假設俾佢同事知道，小則排擠，大則停職）

拍唔成唔止係佢本人有損失 仲要係佢成隊crew會比人清算/瀨野 佢都講左為左拍呢套野 已經剝削左好多人(包埋佢隊crew) 人地成隊crew有咩捐失 我相信子華佢賣埋條命都唔夠賠

例子舉得唔啱 警察係個人職業 你入邊講既利益都係個人自身 人地子華講到明想拍一套戲比「香港人」唔想比人「審查」 資源所限 佢逼不得已要止深圳取景 當然佢可以企硬照表態 萬一上唔到深圳 戲拍唔成 成隊crew食穀種？定樓主帶領港人眾籌比子華拍片？ 講真 不斷搵位/例子黎攻擊子華呢單野
好難唔認為係搞分化

雞蛋裏挑骨頭 呢d野真係有夠低莊

個警察無屋企人？佢隊Crew係人，警察屋企人唔係人？

先唔講信唔信佢仲係唔係唔係黃
成日提97前佢talk show講嘅嘢話佢反共
你咁計689都支持平反六四啦
人會變㗎嘛
搵食啫 犯法呀 我想㗎

唔做警察可以做其他 但人地套戲籌備左咁耐 突然黎個反送中 如果因為咁而放棄取景 結果一係唔拍 一係將一套未拍完既野掉出黎比大家睇 兩個結果 佢都承擔唔起 咁警察唔打呢份工 佢又會唔會有一個「承擔唔起」既後果

如果佢套戲係反送中後先籌備既 或者佢仲有得揀 但事實又係咪咁呢

一直關注事件

為左票房，扮黃都要照做

唔睇呢套啦，我睇紫羅蘭永恆花園。本身都唔係咁中意黃子華